對唔住 有無人一齊？

今日病到仆街 又咳又標冷汗
撐左個下就出左去 同啲大陸人講反送中
6點幾終於撐唔住走先

點知依家先黎搞啲咁既野
望住啲新聞好絕望
有幾個朋友係出面完全聯絡唔上

有無人會出去救人？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》